屌你老母咁難先買到eason啲飛你同我取消。。。。。。。。。。。。。。。。

咩兒

抵撚死

捐比星火啦 死肥羊，重 Eason，佢有冇支持學生呀？

支持取消

撳咗幾個鐘先買到

又同邊個囡囡去睇呀

I know that feel
買得咁辛苦 應該俾人唔退錢果D 留返下次再開優先買飛先

屌你羊b香港就死啦仲計較呢d嘢